點睇cctoy既魔爪伸到去財經台

財經台見到

即係點？cctoy托市幫大家賺錢？

Gme事件

Cctoy班友入財經台屈毛

cctoy真係過街老鼠, 人見人憎

隻媽咪麵搞完眾籌仲日日出post炒股

我識佢真人

佢不死身

cctoy同文革時期共產黨9成似

樓主條柒碌好撚搶囗下喎

邊個post

麵真身係咪法x奴

愛侵力 vs GME撚 邊個煩啲？

但係財經台房屋台又真係成班藍c

幾時到app台，遊戲台，動物台

不遠矣